［突發］岑子杰遇襲

係咪痴撚線

屌冇諗過有相 痴撚線咁多血

做香港人真係好撚辛苦屌你老母

屌堆血 ......

「邊個呃人」

終於明白 襲擊子杰【真正目的】